發惡夢 求解夢

發夢見到香港人日日話去西九高鐵示威
一哥話怕暴徒搞事日日派人去守
點知日日無暴徒搞事 得個講字
武漢肺炎越嚟越嚴重
醫護唔罷工 香港人唔三罷
越嚟越多大陸人黎香港
日日武漢肺炎 香港越來越多單
事關 防暴 發燒